如果買物資，可以拎去邊?

連儂牆?